解散左警隊,會用乜取代?

咁解放軍公安落黎取代左警隊未立即解散

香港軍隊

兩個問題分開睇
Q1. 到底會唔會出解放軍？

個人睇法，點解777唔成立獨立調查委員會原因係怕一成立警察就會罷工。

今時今日香港大可以成立獨立調查委員會但揾嘅人係唔獨立而且係可以調查十年八年都無結果，咁點解都唔成立？其實依家睇到警察已經完全失去香港政府控制。

外國為例，如果一個國家嘅警察罷工係會派軍隊去處理
睇返香港，即係要出解放工處理
如果警察罷工出解放軍落香港，其實名正言順，不過點解都唔派落香港呢？會唔會係因為中國自己內部權鬥都已經亂到仆街，連派兵嘅小動作都唔夠膽做？

個因果就係 成立獨立調查委員會>警察罷工>出解放軍 但因為唔出得解放工所以死都唔成立獨立調查委員會

Q2, 解散警隊之後點？
香港人係唔會即時行到解散警隊呢一步，一定係首先成立獨立調查委員會，之後警察罷工，最後一步先會解散警隊

意思就係如果去到罷工中國都唔出解放工，即係已經放棄香港
睇黎係政權去到就快失控先會行到呢一步，如果真係放棄香港唔出解放工而香港又出現人道危機，意思即係有好多人因為警察罷工/解散而死，係可以要求聯合國介入。

由聯合國派觀察員甚至派軍隊落香港處理情況，而佢地都會派一啲有經驗嘅人落黎幫手重組警隊，直至警察完全成立及正常運作，聯合國先會離開。前設係解散警隊後又唔出解放工，其實都無乜可能。